Santulla korona
Korpela Panu (Santtu Tarvainen, 9D)
Tarvainen Outi (Santtu Tarvainen, 9D), Fleming Johanna (FLE), Lehmusvuori Teija (LEH)
2022-03-25 17.16

<p>Hei!</p>
<p>Santtu sai äsken kotitestistä kaksi viivaa, eli olisi palaamassa kouluun aikaisintaan torstaina. Pystyttekö merkitsemään poissaolon jo valmiiksi, vai laitammeko päivä päivältä?</p>
<p>Terv,<br>
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Panu</p>
